\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[a4paper, total={430pt, 650pt}]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{titling}
\pagestyle{fancyplain}
\setlength{\headheight}{25pt}
\setlength{\headwidth}{430pt}
\setlength{\voffset}{20pt}

 %%%%%%%%%%% INSERT NEW PACKAGES HERE %%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
																											  
\lhead{Contact information\\and such}																		  
\chead{Group name - Project name\\Bachelor thesis}											  
\rhead{Maybe something\\here too	} 								 
\lfoot{\raisebox{-0.35\height}{\includegraphics[height=1cm]{logo/FFIlogo}}}            
\cfoot{}									  
\rfoot{\raisebox{-0.425\height}{\includegraphics[height=1.2cm]{logo/HSNlogo}}}   
																											  
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

	\title{Møtereferat for . . .}			% Møtereferat for hvilket møte

\begin{center}
\Huge{\textbf{\thetitle}}
\end{center}

\begin{flushright}
	
	Utsendt dato: xx.xx.2017					% Utsendt dato

\end{flushright}

\begin{flushleft}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Her føres møtereferatet%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Dag dato, tid start-slutt 
	Date: 
	
% Sted, rom
	Sted: Krona, rom xxxx							

\bigbreak

Tilstede: \\ Jan christian Marheim, Mathias Flor Sandli, Zakiya Mohammadi, \\Jardar Gran Østern, Joakim Venberget

\bigbreak

Meldt fravær:\\

\end{flushleft}

\begin{center}
\Large{\textbf{Agenda}}
\end{center}

\begin{flushleft}
\begin{enumerate}
\item Godkjenning av innkalling og agenda\\
\item Godkjenning av referat fra forrige møte\\
\item sak\\
\item Eventuelt\\
\end{enumerate}

\end{flushleft}


\end{document}